有咩由乞食科轉讀專科例子？

為錢？為前途？為興趣

讀完哲學，之後去咗考Security Personnel Permit，宜家係專業人士

收入穩定

由讀it轉左去讀測量

咁it未至於乞食嘅
餓唔死囉

btw你睇下你樓下

測量仲乞啦

你係乞食轉乞食科喎

你都on9
4年 測量訓練, 將來就可以用知識監管香港各個地盤。
又要負責幫公司和 ASD，BD聯繫。
更加可以有能力笑鳩當初做IT的舊同學。
表現好的話可以考埋牌。
舊同學聚會簡直我玩哂。
我迫不及待好想玩玩了

點解測量係乞食？

條撚樣鳩up
一時又話tran soc sci一時又話教育

邊有乞食科
係自己唔掂姐
咁樣話自己個degree抵你乞食

香港教育一樣惡做...
而家學校班ls老師個個都驚飯碗不補...
無啦啦連中英都刪減課時...
幾時到自己瀨野真係冇人知...